# README #

Простая программа для изучения паттерна цепока обязанностей.

Программа представляет собой переделанную программу для фильтрации изображений. Для этого используются несколько фильтров, 
которые применяются последовательно (по цепочке). Некоторые делают очевидные вещи (например, фильр - NegativeFilter), 
некоторые - увы, мною уже забыты (первая версия программмы - 2013 год).

Самая "красивая" комбинация применения фильтров в тексте программы. 

В папке resources/images, resources/test - изображения для тестирования.
В папке res - изображения с применением фильтров.